求救！聽日放假 但女友要我plan定去邊玩

大家可唔可以介紹香港仲有邊地方好玩🙏🏻

返屋企扑嘢

天氣咁熱 運動又唔係

去西貢果d地方，行吓+食野

尖沙嘴
食->玩->食
搞掂

拍拖意義唔係剩係得扑嘢

你個名

可唔可以詳細d

華人永遠墳場

喺屋企溫定書準備開學啦ching

女朋友咩性格？
文青咪去下cafe／貓貓cafe睇下書吹下水食貴價甜品又一day
港女行下誠品影下相控制budget
宅嘅就留係屋企扑嘢啦

先唔好比到佢悶既感覺
亦唔好比人覺得你mk

所以博物館/圖書館/展覽/唱k 黎d就盡量唔好喇

除非,佢提議/提起過

咁睇戲黎樣其實又唔係咁好

因為幾捉心理

你又未清楚佢中意睇咩戲,你以為佢中意卡通片但原來唔係既,買錯就唔抵

如果跟你興趣,可能佢又唔like

尤其男仔比較中意動作/科幻/驚奇/懸疑片

未係個個女仔接受到

咁如果經濟負擔到

咪去下主題公園玩lo

不過都總有危機

第一如果去迪士尼公園

可能佢會覺得你幼稚

第二如果去海馬公園

佢又未必玩機動遊戲

無理由比幾百蚊入去睇海獅對手起到啪啪啪架麻

咁所以你都係帶佢返屋企啪啪啪喇

一黎比到佢覺得你重視佢,第一次就帶佢返屋企

二黎慳錢,比佢睇到你係一個好男人

三黎活動老少鹹宜,特別係你黎d鹹濕仔

夠膽去迪士尼食口水雞&豆腐花